忽發其想，如果依家中共爆埋核電廠

黑警都中武漢肺炎一事，令我明白，只要集氣夠，咩都有可能發生

爆埋就真係全世界滅亡啦...真攬炒

大部份核電係香港附近喎老細

爆埋核電廠
香港即收皮

(部分核電廠好近香港)

勿忘721

可以爆d廣東北部

唔夠
希望黎場超級千年一遇暴雨
再加9級地震 起碼要三峽潰堤
而糧食俾蝗蟲食晒
全國每個城市黎一次天津大爆炸

爆埋核電廠, 唔使抗爭,

因為到時香港已經收皮, 無人敢住

福島都冇事la
下年話開始唔夠位裝核廢料水
直接排海
一樣掂啊

唔好爆大亞灣呀

爆廣東 = 爆香港

到時香港可能即刻獨立.... 因為中共都唔想再理香港, 甚至唔敢再踏進香港

如果爆陽江，就正

P4係法國幫手整，中國d核電廠都係

唔係攬炒，攬住一齊死

一齊死啦中共！支那人！黑警！

9級地震就夠

三峽水壩

三峽！核電廠！蝗災！水災！地震！中一樣就夠啦

念力抗爭

到時真係唔洗買東江屎水

三峽好D，雖然攬炒都好，但中共死我地唔洗死就更好啦

咁即係好安全？
咁點解日本唔一早倒出黎？
又話冇位ge

其實唔奇嫁
當年崇禎帝都係咁上下

古有大明劫！今有大習劫！